% !TeX TXS-program:compile = txs:///arara
% arara: lualatex: {shell: no, synctex: no, interaction: batchmode}
% arara: lualatex: {shell: no, synctex: no, interaction: batchmode} if found('log', '(undefined references|Please rerun|Rerun to get)')

\documentclass[xcolor={table,svgnames}]{beamer}
\usepackage{ProfCollege}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\begin{document}

\QFlash[Kahout]{%
	\textbf{Question n°1} : Comment se nomme le nombre d'éléments d'un ensemble ?/%
	L'ordinal/%
	Le cardinal/%
	Le capital/%
	L'éminence%
}

\QFlash[Kahout]{%
	\textbf{Question n°2} : On donne $\text{Card}(\text{A})=15$ ; $\text{Card}(\text{B})=35$ et $\text{Card}(\text{A} \cap \text{B})=10$. Combien vaut $\text{Card}(\text{A} \cup \text{B})$ ?/%
	$50$/%
	$60$/%
	$40$/%
	$30$%
}

\QFlash[Kahout]{%
	\textbf{Question n°3} : {La carte d'un restaurant propose 4 entrées, 2 plats et 5 desserts. Combien de menus (Entrée/Plat/Dessert) différents peuvent être proposés ?}/%
	$11$/%
	$38$/%
	$22$/%
	$40$%
}

\QFlash[Kahout]{%
	\textbf{Question n°4} : On dispose des chiffres \texttt{3} ; \texttt{4} ; \texttt{5} et \texttt{6}. On veut former des nombres de quatre chiffres (avec répétitions possibles) en utilisant ces chiffres.\\
	Combien de nombres peut-on ainsi trouver ?/%
	$24$/
	$16$/
	$10$/
	$256$
}

\end{document}